3D Touch

強烈要求保留舊有3D touch，唔想用垃圾haptic touch

屌 做咩cut走

On9

其實係咩黎？點用？

用過先知
簡單啲黎講個mon可以Sense到你按壓嘅力度，好方便的 估唔到依家連登都冇埋呢個功能

可唔可以加返個option比我用返3D touch

Apple係咪逼啲app cut 走3D touch

唔好更新會俾人閹割3D touch

啱啱更新完先知冇咗

俾返個波波menu出嚟 好用好多

好似分別不大

個波波menu冇撚咗 極常用

個haptic強加落黎做乜好唔方便

希望佢加個option俾返之前個menu

難啦，haptic touch完全霸佔咗長按

推到望遠俾返波波menu

而家同home screen 一致返都好嘅
3D Touch 遲早淘汰

收到，會研究下加返 option 俾大家

見本身 iOS 13 啲 system app 都已經無咗 3d touch preview

感謝
波波好用好多

仲用到喎

你好

其實重點係每次想用嗰啲menu制
都要preview load一load個post

係喎，勁麻煩屌

而家呢個變咗瘋狂震震震

用返testflight版 個波波真係好撚好用

正

Testflight版提我update 以為真係有新版添

本來用緊test flight版(2.23)開心使用中 但啱啱上咗2.24又冇咗3d touch 同個波

唔上住啦

好煩啊
要放手先㩒到取消回帶
以前就咁拖過去就得

等fix

要求波波回歸
波波方便好多

貼著手指位方便好多
而家fix 左係左面
仲要有時左上有時左下

利申 右手單手揸機

Aggar

冇左3d touch玩槍game好唔方便

呢個係Apple問題

Xr想換返8仔

係都換XS/XS max啦

指紋開機果種快，唔係一般嘅快

波波幾時回歸

繼續用住testflight版

啫係點?
我得app store 版

beta

仲用緊test flight

等緊正式